{"ko":{"About Us":"당사 소개","Affiliate Program":"제휴 프로그램","Affiliates":"제휴","Back to articles":"기사로 돌아가기","Balance":"잔액","Choose Your Welcome Bonus":"환영 보너스를 선택하세요","Contact Us":"문의","Contact details":"연락처 정보","Continue":"계속","Demo":"데모","Deposit":"입금","Done":"완료","E-mail":"이메일","Experience level":"경험 레벨","FAQ":"자주 묻는 질문","Fair Play":"페어 플레이","Forgot password?":"비밀번호 찾기","Games rules":"게임 규칙","Legal":"법률","Login":"로그인","Loyalty":"로열티","Message":"메시지","No information":"정보 없음","No news":"뉴스 없음","Payment Methods":"결제 수단","Phone":"전화번호","Play":"플레이","Privacy Policy":"개인정보 보호 정책","Proceed without welcome bonus":"환영 보너스 없이 진행하세요","Read more":"더보기","Sign Up":"가입","Skype":"스카이프","Subject":"주제","The chosen bonus":"선택된 보너스","Tournaments":"토너먼트","Your name":"회원님의 이름","submit":"제출","Pending":{"transactionStatus":"대기 중","$$noContext":"대기 중"},"# on Cupon":"쿠폰상의 번호","A password reset link will be sent to your e-mail address shortly.":"비밀번호 재설정 링크가 이메일 주소로 곧 전송될 것입니다.","A reset link has been sent to the following e-mail address:":"재설정 링크가 다음 이메일 주소로 전송되었습니다.","A withdrawal request has already been created. Please wait until it is completed and then you can try again.":"출금 요청이 이미 생성되었습니다. 완료될 때까지 기다려주시고 다시 시도해주세요.","ADD":"추가","Account with this e-mail isn't exist":"이 이메일을 이용한 계정이 존재하지 않습니다","Active":"활성화","Active bonuses":"활성화 보너스","Active tournaments":"활성화 토너먼트","Acumulated RP":"축적 RP","Add deposit":"입금 추가","Additional Banking Information":"추가 뱅킹 정보","Address":"주소","Administration":"관리","All":"모두","All four corners of the Credit Card are visible on the scan or a photo.":"신용카드의 네 모퉁이가 모두 스캔본 혹은 사진에 보여야 합니다.","All four corners of the document are visible on the scan or a photo.":"문서의 네 모퉁이가 모두 스캔본 혹은 사진에 보여야 합니다.","All games":"모든 게임","All providers":"모든 제공업체","All results":"모든 결과","All rights reserved.":"All rights reserved.","All set and done!":"모두 설정되고 완료됨!","Allowable login length":"허용 가능한 로그인 길이","Allowed":"허용됨","Already a member?":"이미 회원이신가요?","Already have an account?":"이미 계정 있음","AmaticDirect":"AmaticDirect","American":"미국인","Amount":"금액","Apply now":"지금 지원하기","April":"4월","Are you sure you want to unsubscribe?":"정말 구독 취소하시겠습니까?","Are you sure?":"정말 진행하시겠습니까?","August":"8월","Available all week between 10:00 - 00:00 CET via chat, phone and e-mail.":"채팅, 통화, 이메일을 통해 오전 10시부터 오전 12시까지 (중앙유럽표준시 기준) 일주일 내내 문의 가능함.","Available bonuses":"이용 가능한 잔액","Available levels":"이용 가능한 레벨","Awaiting validation":"대기 중인 인증","Back":"뒤로","Back to login":"로그인 화면으로 돌아가기","Balance:":"잔액:","Bank name":"은행 이름","Banking Information":"뱅킹 정보","Bet":"베팅","Bet results:":"베팅 결과:","Bet time":"베팅 시간","Bets history":"베팅 내역","Biggest wins":"최대 우승","Birthdate":"생일","Bonus Balance":"보너스 잔액","Bonus Points":"보너스 포인트","Bonus System":"보너스 시스템","Bonus activation":"보너스 활성화","Bonus balance":"보너스 잔액","Bonus in progress":"보너스 진행 중","Bonus name":"보너스 이름","Bonus wins":"보너스 우승","Bonus:":"보너스:","Bonuse system":"보너스 시스템","Bonuses":"보너스","Bonuses history":"보너스 내역","Bonuses points":"보너스 내역","Branch code":"지점 코드","Buy now":"지금 구매","By claiming the first deposit bonus":"첫 입금 보너스를 청구함으로써","CANCEL_BONUS":"보너스_취소","Cancel":"취소","Cancel bonus failed":"보너스 취소 실패함","Canceled":"취소함","Canceled by user":"사용자에 의해 취소됨","Card Expire (09/21)":"카드 만료일 (09/21)","Card code (cvv)":"카드 코드 (cvv)","Card number":"카드 번호","Cash":"현금","Cash amount to be exchanged":"거래될 현금 금액","Cash transactions disabled":"비활성화된 현금 거래","Casino":"카지노","Categories":"카테고리","Change":"변경","Change e-mail":"이메일 변경","Change password":"비밀번호 변경","Change promo code":"프로모션 코드 변경","Check":"확인","Check the correctness of filling out the form fields.":"양식 입력란 작성의 정확도를 확인하세요.","Cherries":"체리","Choose":"선택","Choose a Bonus":"보너스를 선택하세요","Choose another":"또 다른 옵션을 선택하세요","Choose payment option":"결제 옵션을 선택하세요","City":"도시","Cleared":"삭제됨","Click to select an image or drag the selected image here.":"클릭해서 이미지를 선택하거나 여기에 선택된 이미지를 드래그하세요.","Click to select an image.":"클릭해서 이미지를 선택하세요.","Close":"닫기","Closed":"닫힘","Code":"코드","Coefficient":"계수","Complete":"완료","Complete Registration":"가입 완료","Confirm":"확인","Confirm password":"비밀번호 확인","Confirmation":"확인","Confirmed":"확인됨","Connect":"연동","Connected social accounts":"소셜 계정과 연동됨","Contacts":"연락처","Continue to site":"사이트로 계속 진행","Copied":"복사됨","Could not find a state associated with url":"URL과 관련된 상태를 찾을 수 없었음","Country":"국가","Credit":"입금","Currency":"화폐","Current Level":"현재 레벨","Current level":"현재 레벨","Current password":"현재 비밀번호","Current points":"현재 포인트","Current tournament":"현재 토너먼트","Current tournaments":"현재 토너먼트","Customer support language":"고객 서비스 언어","Dashboard":"대시보드","Date":"날짜","Date of birth":"생일","Day":"일","Dear Client, Due to technical reasons the project temporarily suspends its operation, therefore deposits and game play is no longer possible. We kindly ask you to request a withdrawal in the next 2 weeks. If you have any questions, please contact us":"고객님께, 기술상의 사유로 인해 본 프로젝트가 일시적으로 운영을 중단하게 되었으므로 입금과 게임 플레이는 더 이상 가능하지 않습니다. 저희는 고객님께 2주 후에 출금을 요청할 것을 요청드립니다. 문의 사항이 있으시다면 저희에게 문의해주세요","Dear Client, this game has no demo mode, you will redirect to normal mode.":"고객님께, 이 게임은 데모 모드가 없습니다. 고객님은 정상 모드로 리디렉션될 것입니다.","Debit":"인출","December":"12월","Decimal":"소수 자리","Delete":"삭제","Deposit and Claim":"입금 및 청구","Deposit completed successfully":"입금 성공적으로 완료됨","Deposit limits":"입금 한도","Deposit more money to play this game.":"더 많은 돈을 입금하고 이 게임을 플레이하세요.","Developed by":"개발자","Didnt receive a code?":"코드를 수신하지 않았나요?","Disconnect":"연결 해제","Don't have an account?":"계정이 없으세요?","Double goldbar coin":"더블 골드바 코인","Download":"다운로드","E-mail is invalid":"이메일이 유효하지 않습니다","E-mail is not unique":"이메일이 고유하지 않습니다","EGTInteractive":"EGT Interactive","Edit account details":"계정 세부사항 수정","Edit profile":"프로필 수정","End":"종료","End date":"종료일","Ended":"종료됨","Ending":"종료","Ends":"종료","Ends in":"다음 기간 내로 종료","Enter amount":"금액을 입력하세요","Enter code":"코드를 입력하세요","Enter code here":"여기에 코드를 입력하세요","Enter deposit amount.":"입금액을 입력하세요.","Enter subject":"제목을 입력하세요","Enter withdraw amount.":"출금액을 입력하세요.","Enter your e-mail":"이메일을 입력하세요","Enter your message":"메시지를 입력하세요","Enter your name":"이름을 입력하세요","Enter your phone":"전화번호를 입력하세요","Enter your wallet address below and then click \"Add deposit\"":"아래에 지갑 주소를 입력하시고 \"입금 추가\"를 클릭하세요","Entry fee":"입장료","Error":"오류","Error 404":"오류 404","Error filling form.":"오류 작성 양식.","Error filling form. Check the correctness of filling out the form fields.":"오류 작성 양식. 양식 입력란 작성의 정확도를 확인하세요.","Error loading content":"콘텐츠 로딩 중 오류 발생","Error occured during account final registration":"계정 마지막 등록 도중 오류가 발생했습니다","Error occured during deposit process.":"입금 도중에 오류가 발생했습니다.","Error occured during login process":"로그인 과정 중에 오류가 발생했습니다","Error occured during password recovery":"비밀번호 복구 과정 중에 오류가 발생했습니다","Error occured during registration":"가입 과정 중에 오류가 발생했습니다","Error occured during transfer process.":"송금 과정 중에 오류가 발생했습니다","Error occured during unsibscribe":"구독 취소 과정 중에 오류가 발생했습니다","Error occured during upload":"업로드 중에 오류가 발생했습니다","Error occured during withdraw process.":"출금 과정 중에 오류가 발생했습니다.","Error occurred while sending code for SMS Verification":"SMS 인증용 코드 전송 중에 오류가 발생했습니다","Error page":"오류 페이지","Error!":"오류!","Exchange":"거래","Exchange not available":"거래 이용할 수 없음","Exchange rage":"거래 범위","Exchange to cash":"현금으로 거래","Experience":"경험","Experience points":"경험 포인트","Expired":"만료됨","Expires":"만료","Facebook":"페이스북","Failed validation":"실패한 인증","Favourites":"즐겨찾기","February":"2월","Fee":"수수료","Female":"여성","Field value mismatch":"입력값 불일치","File":"파일","File is loading":"파일 로딩 중입니다","File successfully loaded":"파일 성공적으로 로드됨","File upload":"파일 업로드","Fill profile":"프로필 작성","Fill required fields":"필수 입력란 작성","Filter":"필터","Finalize failed":"완료 실패함","First name":"이름","Format":"포맷","Forward":"전달","Fractional":"단편적임","Freerounds":"프리 라운드","Freespins":"무료 스핀","From":"부터","Full lock":"풀 로크","Gamblings":"도박","Game":"게임","Game Categories":"게임 카테고리","Game categories":"게임 카테고리","Game has no demo!":"게임에 데모가 없습니다!","Game name":"게임 이름","Game of the day":"오늘의 게임","Game providers filter":"게임은 필터를 제공합니다","Game result":"게임 결과","Game search":"게임 검색","Games filter":"게임 필터","Games_rules":"게임 규칙","Gender":"성별","General":"일반","Get code":"코드 얻기","Get earlier results...":"초기 결과 얻기...","Gift Bundle ID":"기프트 번들 ID","Go back":"돌아가기","Go home":"홈으로 이동하기","Go to":"이동하기","Go to Store":"스토어로 이동하기","Go to main page":"메인 페이지로 이동하기","Go to popular games":"인기 게임으로 이동하기","Google+":"구글+","Got it":"알겠습니다","Got promo code?":"프로모션 코드를 얻으셨나요?","Have a promo code?":"프로모션 코드가 있으신가요?","Hello":"안녕하세요","Hi":"안녕하세요","History":"내역","Home":"홈","Home page":"홈페이지","I agree":"동의합니다","I agree with":"동의합니다","I confirm I am over 18 and accept the following:":"본인은 만 18세 이상이며 다음을 수락함을 확인합니다.","I confirm I am over {{age}} and accept the following:":"본인은 만 {{age}}세 이상이며 다음을 수락함을 확인합니다.","I confirm that I'm 18 years or older":"본인은 만 18세 이상임을 확인합니다","I confirm that I'm {{age}} years or older":"본인은 만 {{age}}세 이상임을 확인합니다","I don`t want a bonus.":"보너스가 필요하지 않습니다.","I have read and agree with the payment agents":"본인은 결제 약관을 읽었고 이에 동의합니다","I would like to receive information about promotions, marketings materials and personalised content":"프로모션, 마케팅 자료, 맞춤형 콘텐츠에 대한 정보를 받아보고 싶습니다","I would like to receive information about promotions, marketings materials and personalised content for SMS":"SMS용 프로모션, 마케팅 자료, 맞춤형 콘텐츠에 대한 정보를 받아보고 싶습니다","ID number":"ID 번호","ID:":"ID:","Iban number":"IBAN 번호","If you are unable to find the e-mail in your Inbox, make sure to check the \"Junk\" folders. Then continue the instructions in the e-mail.":"받은 메일함에서 이메일을 찾을 수 없다면, \"스팸\" 메일함을 반드시 확인해보세요. 그 후에 이메일에 기재된 지시사항을 준수하세요.","If you are using wallets like Neteller or Skrill. Provide a print screen, of the wallet while being signed in. Your email has to be visible in the image.":"넷텔러 혹은 스크릴과 같은 지갑을 이용하신다면 로그인하셨을 때 지갑의 화면 스크린샷을 보내주세요. 이메일 주소가 이미지에 나타나야 합니다.","If you feel as though you are no longer enjoying playing with us, or that you are ending up frustrated, anxious or even depressed then it sounds like it may be time to take a break from playing and assess if your current level of play is right for you.":"더 이상 저희와 함께 게임하는 것이 즐겁지 않다거나 좌절감, 불안감 혹은 우울감에 휩싸이는 느낌이 든다면, 잠시 그만하시고 현재의 레벨이 고객님께 올바른지 생각해볼 시간일 수 있습니다.","If you forgot your password and would like to reset it or would like to change<br>your password for security reasons, please enter your email and click \"Restore\".":"비밀번호를 잊었고 보안상의 이유로 비밀번호를 재설정하거나<br>변경하고자 한다면, 이메일을 입력하시고 \"복구\"를 클릭하세요.","In Progress":"진행 중","In payment queue":"결제 대기 중","Incorrect code":"올바르지 않은 코드","Info":"정보","Insufficient balance!":"불충분한 잔액!","Insufficient funds":"불충분한 자금","Insufficient points":"불충분한 포인트","Invalid file extension":"유효하지 않은 파일 확장자","Invalid value":"유효하지 않은 값","Inventory":"물품 목록","Jackpots":"잭팟","January":"1월","Join now":"지금 참여하기","July":"7월","June":"6월","Last Jackpots":"마지막 잭팟","Last account":"지난 계좌","Last name":"성","Last played":"마지막 플레이","Latest news":"최신 뉴스","Leave":"나가기","Let's play!":"플레이합시다!","Let's play?":"플레이할까요?","Level":"레벨","Level name":"레벨 이름","Limit per transaction":"거래랑 한도","Limits":"한도","Limits your ability to deposit more funds to your gaming balance.":"더 많은 자금을 게임 잔액에 입금할 수 있는 기능을 제한","Limits your access to your account for 7, 30, 60, 90, 180, or 365 days.":"7일, 30일, 60일, 90일, 180일 혹은 365일 동안 계정 액세스 제한","Live Betting":"라이브 베팅","Live Casino":"라이브 카지노","Live Chat":"라이브 채팅","Live chat language":"라이브 채팅 언어","Load more games":"더 많은 게임 로드하기","Loaded":"로드됨","Loading...":"로딩 중...","Location":"위치","Log in to play for real":"로그인하여 실제로 플레이하기","Login error":"로그인 오류","Login to play for real":"로그인하여 실제로 플레이하기","Login with social":"소셜 계정으로 로그인","Logo":"로고","Logout":"로그아웃","Lottery":"도박","Loyalty level":"로열티 레벨","Loyalty level progress":"로열티 레벨 진행","Loyalty levels":"로열티 레벨","Mail.ru":"Mail.ru","Main info":"주요 정보","Make deposit":"입금","Male":"남성","March":"3월","Market":"시장","May":"5월","Merchant":"머천트","Merchant complete":"머천트 완료","Merchants":"머천트","Message sent failed.":"메시지 전송 실패함.","Message successfully sent.":"메시지 성공적으로 전송함.","Messages":"메시지","Method":"방법","Minimum / maximum deposit requirement changed due to a selected bonus:":"선택된 보너스로 인해 변경된 최소 / 최대 입금 요건:","Minimum RP":"최소 RP","Mobile phone":"핸드폰 번호","Mobile phone number verified":"핸드폰 번호 인증됨","Month":"월","More":"더보기","More info":"더보기","Multiple select":"다수 선택","My Account":"나의 계정","My account":"나의 계정","My active bonuses":"나의 활성화 보너스","My bonus history":"나의 보너스 내역","My favorite":"나의 즐겨찾기","My favourites":"나의 즐겨찾기","My profile":"나의 프로필","Name":"이름","Necessary documents to make your withdrawal as fast as possible":"가능한 한 빨리 출금하는 데 필요한 문서","New":"새로운","New password":"새로운 비밀번호","News":"뉴스","Next":"다음","Next level points":"다음 레벨 포인트","No":"없음","No Active Bonus":"활성화 보너스 없음","No active items available":"이용 가능한 활성화 품목 없음","No available wins":"이용 가능한 상금 없음","No bets history":"베팅 내역 없음","No bonus found":"보너스 찾을 수 없음","No bonus history":"보너스 내역 없음","No bonus is selected.":"보너스 선택되지 않음.","No bonuses available":"이용 가능한 보너스 없음","No categories available":"이용 가능한 카테고리 없음","No history items available":"이용 가능한 내역 품목 없음","No level data":"레벨 데이터 없음","No lock":"잠금 없음","No messages":"메시지 없음","No orders history items available":"이용 가능한 내역 품목 없음","No tournaments at the moment":"현재 토너먼트 없음","No transaction history":"거래 내역 없음","No uploaded documents":"업로드된 문서 없음","No voucher found":"바우처 찾을 수 없음","Not choose any Bonus":"보너스 선택하지 않음","Not choosing any Bonus":"보너스 선택하지 않기","Not correct":"올바르지 않음","Not selected":"선택되지 않음","Note":"메모","Notifications":"알림","November":"11월","OK":"확인","OK!":"알겠습니다!","OR":"혹은","October":"10월","Odds style":"배당률 스타일","Odnoklassniki":"오드노클라스니키","Offers":"혜택","Open bets":"베팅 오픈","Orders":"주문","PEP":"PEP","Page not found":"페이지 찾을 수 없음","Passport details":"여권 세부사항","Password":"비밀번호","Password create":"비밀번호 생성","Password must be at least 6 characters":"비밀번호는 최소 6자여야 합니다","Password must be at least 6 characters and contain letter and digit":"비밀번호는 최소 6자여야 하며 문자와 숫자를 포함해야 합니다","Password must be at least 6 characters and contain small and large letter, digit and special symbol":"비밀번호는 최소 6자여야 하며 소문자, 대문자, 숫자, 특수 문자를 포함해야 합니다","Password must contain latin letters in upper and lower case, numbers and special symbols":"비밀번호 대문자, 소문자, 숫자, 특수문자를 포함해야 합니다","Password reset":"비밀번호 재설정","Password restore":"비밀번호 복구","Passwords should match":"비밀번호는 일치해야 합니다","Pause account":"계정 정지","Payment":"결제","Payment System":"결제 시스템","Payment information":"결제 정보","Payment method isn't available. Please fill in the following profile fields":"결제 수단을 이용할 수 없습니다. 다음 프로필 입력란을 채워주세요","Payments":"결제","Period Of Wagering":"도박 기간","Permanently denies you access to your account.":"계정에 대한 액세스가 영구적으로 거부되었습니다.","Phone code":"전화번호 코드","Phone code is empty":"전화번호 코드가 비어 있습니다.","Phone number":"전화번호","Place":"놓기","Play for free":"무료 플레이","Play for real":"실제로 플레이하는 기능","Play for real is disabled":"실제로 플레이하는 기능이 비활성화되었습니다","Play for real is disabled in your country":"실제로 플레이하는 기능이 회원님의 국가에서 비활성화되었습니다","Play more to get more loyalty points!":"더 많이 플레이하고 더 많은 로열티 포인트를 받으세요!","Player":"플레이어","Playing at":"플레이하기","PlaysonDirect":"PlaysonDirect","Please complete registration using link in e-mail":"이메일에 있는 링크를 이용하여 가입을 완료하세요","Please complete registration using link in e-mail.":"이메일에 있는 링크를 이용하여 가입을 완료하세요.","Please confirm.":"확인해주세요.","Please continue to the deposit page.":"입금 페이지로 계속 진행하세요.","Please enter e-mail that was used to create an account at":"여기에서 계정을 생성하는 데 이용된 이메일을 입력하세요","Please fill in country field in profile to get all payment methods available":"프로필의 국가 입력란을 채워 주시고 모든 이용 가능한 결제 수단을 이용하세요","Please fill in profile to make deposits and withdrawals and to play games":"프로필을 채워주시고 입금 및 출금하고 게임하세요","Please follow instruction link to finalize registration process":"지침 링크를 준수하여 가입 과정을 마무리하세요","Please login using e-mail and password.":"이메일 및 비밀번호를 이용하셔서 로그인하세요.","Please make sure that the credentials are correct, as you will not be able to make changes to this information in the future.":"향후에 정보를 변경할 수 없으므로 자격증명이 올바른지 확인하세요.","Please note, that minimum deposit amount for this method is":"이 결제 수단의 최소 입금액은 다음과 같다는 점을 유의하세요","Please, use both numbers and latin letters":"숫자와 라틴 문자를 둘 다 이용하세요","Points":"포인트","Politically exposed person (PEP)":"정치적 주요 인물(Politically exposed person: PEP)","Popular events":"인기 이벤트","Popular games":"인기 게임","Position":"포지션","Postal code":"우편 번호","Previous":"이전","Price":"가격","Privacy policy":"개인정보 보호 정책","Prize":"상품","Processing":"처리 중","Processing Time":"처리 시간","Product name":"제품 이름","Product purchase":"제품 구매","Product purchase failed":"제품 구매 실패함","Product succesfuly purchased":"제품 성공적으로 구매됨","Profile":"프로필","Profile email change failed":"프로필 이미지 변경 실패함","Profile email changed":"프로필 이메일 변경됨","Profile level":"프로필 레벨","Profile main":"프로필 메인","Profile password change failed":"프로필 비밀번호 변경 실패함","Profile password changed":"프로필 비밀번호 변경됨","Profile phone change failed":"프로필 전화번호 변경 실패함","Profile phone changed":"프로필 전화번호 변경됨","Profile save failed":"프로필 저장 실패함","Profile saved":"프로필 저장됨","Profile update":"프로필 업데이트","Profit RS":"수익 RS","Promo code":"프로모션 코드","Promotions":"프로모션","Prove your address":"주소를 인증하세요","Prove your identity":"신원을 인증하세요","Prove your payment account":"결제 계정을 인증하세요","Provide scans or photos of both sides of the Credit Card.":"신용카드의 양면 스캔본 혹은 사진을 제공하세요.","Provide scans or photos of both sides of the document.":"문서의 양면 스캔본 혹은 사진을 제공하세요.","Provide scans or photos, of either passport, drivers license or government issued ID-card.":"여권, 운전면허증 혹은 정부 발행 신분증 중 하나의 스캔본 혹은 사진을 제공하세요.","Provide scans or photos, of the Credit Card.":"신용카드의 스캔본 혹은 사진을 제공하세요.","Provider":"제공업체","Purchase date":"구매일","Purchased":"구매됨","Qualified":"자격 있음","RP":"RP","Read more about Account verification":"계정 인증에 대해서 자세히 읽어보세요.","Read more about responsible gaming.":"책임 있는 게임에 대해서 자세히 읽어보세요.","Read the terms":"이용 약관을 읽어보세요","Real Balance":"실제 잔액","Real balance":"실제 잔액","Real balance:":"실제 잔액:","Ref email":"참조 이메일","Referral code":"레퍼럴 코드","Referrals":"레퍼럴","Register":"가입","Register success":"가입 성공","Registration":"가입","Registration will be open once the tournament starts":"토너먼트가 시작되면 가입 가능합니다","Rejected":"거절됨","Remaining":"나머지","Remove":"제거","Request limits":"요청 한도","Required field":"필수 입력란","Resend":"재전송","Resend after":"이후에 재전송","Resend in":"다음 시간 내로 재전송","Responsible Game":"담당 게임","Restore":"복구","Restore password":"비밀번호 복구","Restricted":"제한됨","Results":"결과","Revenue to withdraw":"출금할 소득","Roll up":"올리기","Rolling Point":"Rolling Point","Rolling Point exchange to cash":"Rolling Point 현금으로 거래","Rules":"규칙","SWIFT":"SWIFT","Save":"저장","Search":"검색","Search for games":"게임 검색","Search result":"검색 결과","See all":"모두 보기","See match online":"온라인 경기 보기","Select a bonus":"보너스를 선택하세요","Select a payment method":"결제 수단을 선택하세요","Select a withdraw method":"출금 수단을 선택하세요","Select providers":"제공업체를 선택하세요","Selected":"선택됨","Self exclusion":"도박 퇴출 제도","Send message":"메시지 전송","September":"9월","Set up your account":"계정 설정","Sex":"성별","Show all methods":"모든 수단 보여주기","Show less":"덜 보기","Show more":"더 보기","Show more payment methods:":"더 많은 결제 수단 보여주기:","Sign in":"로그인","Slots":"슬롯","Sms":"SMS","Social registration":"소셜 가입","Social registration failed":"소셜 가입 실패함","Something went wrong. Please try again later.":"오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해주세요.","Something wrong. Please try later.":"오류가 발생했습니다. 나중에 시도해주세요.","Sorry":"죄송합니다","Sorry, gambling is not possible":"죄송합니다, 갬블링을 할 수 없습니다.","Sorry, invalid country.":"죄송합니다, 유효하지 않은 국가입니다.","Sorry, not today. Bet more to earn betcoins and join this tournament!":"죄송합니다, 오늘은 안 됩니다. 더 많이 베팅하시고 베트코인을 버셔서 이 토너먼트에 참여하세요!","Sorry, not today. Deposit more money and join this tournament!":"죄송합니다, 오늘은 안 됩니다. 더 많은 돈을 입금하시고 이 토너먼트에 참여하세요!","Sorry, registration is disabled.":"죄송합니다, 가입이 비활성화되었습니다.","Sorry, something went wrong!":"죄송합니다, 오류가 발생했습니다!","Sorry, you have no favorite game at the moment.":"죄송합니다, 현재 좋아하는 게임이 없습니다.","Sorry, you haven't played any games yet.":"죄송합니다, 아직 게임을 플레이하지 않았습니다.","Sport":"스포츠","SportsBook":"스포츠북","SportsbookBetslip":"스포츠북베팅슬립","SportsbookHistory":"스포츠북내역","SportsbookHome":"스포츠북홈","SportsbookLive":"스포츠북라이브","SportsbookMenu":"스포츠북메뉴","Start":"시작","Start chat":"채팅 시작","Start date":"시작일","Start your journey now":"지금 여정을 시작하세요","Starts":"시작","Starts in":"다음 시간 내로 시작","Status":"상태","Status of Bonus":"보너스 상태","Step":"단계","Store":"보관","Store orders":"주문 보관","Submitting...":"제출 중...","Subscribe":"구독","Success":"성공","TOP winners":"상위 우승자","Table Games":"테이블 게임","Take":"취하기","Terms and Conditions":"이용 약관","Terms and conditions":"이용 약관","Terms_and_Conditions":"이용 약관","The Credit Card is valid.":"신용카드가 유효합니다.","The code you entered is incorrect":"입력하신 코드가 올바르지 않습니다","The document is not older than 3 months.":"이 문서는 3개월 이상 지나지 않았습니다.","The document is valid.":"이 문서는 유효합니다.","The document shows your full name, address, and the send date.":"이 문서는 성함, 주소, 발송일을 보여줍니다.","The game does not exist or the game settings are incorrect":"이 게임은 존재하지 않거나 게임 설정이 올바르지 않습니다","The image quality is good and in color.":"이미지 품질이 좋고 컬러입니다.","There’s nothing in your favorites yet":"아직 즐겨찾기에 아무것도 없습니다","This field required":"이 입력란은 필수입니다","This is your private depositing address.":"개인 입금 주소입니다.","This tournament requires":"이 토너먼트는 다음을 필요로 합니다","Till the end":"마지막까지","Time":"시간","Time left":"남은 시간","Time works":"시간급 작업\n","To make a deposit you need to replenish a wallet for a specified amount":"입금하시려면 특정 금액을 지갑에 충전해야 합니다","To resend a verification code, solve the captcha":"인증 코드를 다시 보내려면 캡차를 푸세요","To send a verification code, solve the captcha":"인증 코드를 보내려면 캡차를 푸세요","Top 5 leaders":"상위 5명의 리더","Top winners":"상위 우승자","Total Profit RS":"총 수익 RS","Total RP":"총 RP","Total Wagering":"총 도박","Total balance":"총 잔액","Total bet amount":"총 베팅 금액","Total deposit":"총 입금액","Total funds":"총 자금","Total jackpot":"총 잭팟","Total revenue":"총 수익","Total win amount":"총 상금","Total withdrawal":"총 출금","Tournament":"토너먼트","Tournament fee will not be returned to your account. Are you sure you want to unsubscribe?":"토너먼트 수수료는 계정으로 반환되지 않을 것입니다. 정말 구독취소하시겠습니까?","Tournaments history":"토너먼트 내역","Transaction history":"거래 내역","Transaction time":"거래 시간","Transaction type":"거래 유형","Transactions":"거래","Transactions history":"거래 내역","Transfer sum":"거래 합계","Try again":"다시 시도하세요","Twitter":"트위터","Type":"유형","Type document":"문서를 입력하세요","Unable to subscribe":"구독할 수 없음","Unauthenticated":"인증되지 않음","Unfortunately your payment didn't go through. If you have any questions, please don't hesitate to contact us.":"안타깝게도 회원님의 결제가 진행되지 않았습니다. 세부 정보가 기재된 이메일이 회원님의 이메일 주소로 전송되었습니다. 문의 사항이 있다면 주저하지 마시고 문의해주세요.","Unknown":"알 수 없음","Unknown promo code":"알 수 없는 프로모션 코드","Unsubscribe":"구독 취소","Unsubscribe complete":"구독 취소 완료","Unsubscribe not completed":"구독 취소 완료되지 않음","Until":"다음 기간까지","Update":"업데이트","Update date":"날짜 업데이트","Updated":"업데이트됨","Upload":"업로드","Uploaded documents":"업로드된 문서","Use bonus":"보너스 이용","Use this bonus":"이 보너스를 이용하세요","User":"사용자","User login":"사용자 로그인","User registration":"사용자 가입","Username or E-mail":"사용자 이름 혹은 이메일","Validated":"인증됨","Verification":"인증","Verify":"인증","Verify sms code":"SMS 코드 인증","Verify your account":"계정을 인증하세요","Verify your phone number":"전화번호를 인증하세요","Video Poker":"비디오 포커","Virtual Games":"가상 게임","Vkontakte":"브콘탁테","Voucher":"바우처","Wagered":"도박","Wagering":"도박","Wallet":"지갑","Wallet balance":"지갑 잔액","We could not find anything":"아무 것도 찾을 수 없었습니다","We have sent an SMS with the code to the following number:":"다음 번호로 코드를 기재한 SMS를 전송했습니다.","We have sent you an email with an URL to continue change email":"이메일 변경을 계속하기 위한 URL이 기재된 이메일을 전송하였습니다","Welcome":"환영합니다","Wheel of fortune11":"행운의 수레바퀴","Win":"우승","Win more with Doudle GoldBar Coin":"Doudle GoldBar Coin으로 더 많이 이기세요","Win per one bet":"베팅당 우승","Winners":"승자","Winnings":"상금","Winnings + Deposit":"상금 + 입금","Winnings Spread":"상금 스프레드","Withdraw":"출금","Withdraw Address":"주소 철회","Withdraw request has been successfully sent!":"출금 요청이 성공적으로 전송되었습니다!","Withdraw sum":"출금 합계","Withdraw_button":"출금_버튼","Withdrawable":"출금할 수 있음","Withdrawal":"출금","Won today":"오늘 우승함","Wrong First or Last Name, check profile!":"잘못된 파일 혹은 성입니다. 프로필을 확인하세요!","Year":"년","Yes":"예","You":"귀하","You are not 18 years old!":"귀하는 만 18세 미만입니다!","You are not {{age}} years old!":"귀하는 만 {{age}}세 미만입니다!","You can`t subscribe":"구독할 수 없습니다","You cannot upload more documents of this type":"이 유형의 더 많은 문서를 업로드할 수 없습니다","You currently have an active bonus, which does not allow stacking. You have to wager active bonus first or cancel it, in order to claim a new bonus.":"현재 활성화 보너스가 없으며, 이는 스태킹을 허용하지 않습니다. 새로운 보너스를 청구하시려면 활성화 보너스를 먼저 걸거나 취소하셔야 합니다.","You currently have an active bonus. A bonus, which you try to claim, does not allow stacking. You have to wager active bonus first or cancel it, in order to claim this bonus.":"현재 활성화 보너스가 있습니다. 회원님이 청구하려는 보너스는 스태킹을 허용하지 않습니다. 회원님은 이 보너스를 청구하기 위하여 먼저 활성화 보너스를 걸거나 취소해야 합니다.","You have":"회원님은 다음이 있습니다","You have an active bonus":"회원님은 활성화 보너스가 있습니다","You have been successfully unsubscribed from receiving email notifications":"이메일 알림 수신으로부터 성공적으로 구독 취소되었습니다","You have claimed the bonus. In order to activate it, you have to make a deposit.":"보너스를 청구하였습니다. 보너스를 활성화하려면 입금해야 합니다.","You have no active bonuses!":"활성화 보너스가 없습니다!","You have no available freespins":"이용 가능한 무료 스핀이 없습니다","You have not verified your phone number":"전화번호를 인증하지 않았습니다","You have to fill the required fields in your profile to play our casino":"저희 카지노를 플레이하시려면 프로필의 필수 입력란을 채워 넣어야 합니다","You must agree with Terms and Conditions as well as confirm that you are at least 18 years old":"본인이 최소 만 18세임을 확인할 뿐만 아니라 이용 약관에 동의해야 합니다","You must agree with Terms and Conditions as well as confirm that you are at least {{age}} years old":"본인이 최소 만 {{age}}세임을 확인할 뿐만 아니라 이용 약관에 동의해야 합니다","Your account has been registered.":"회원님의 계정이 등록되었습니다.","Your country is":"회원님의 국가는","Your e-mail":"회원님의 이메일","Your number has been verified":"회원님의 번호가 인증되었습니다","Your place":"회원님의 순위","Your promo code":"회원님의 프로모션 코드","Your referral link:":"회원님의 레퍼럴 링크:","ZIP/Postal code":"우편 번호","at first place, prize pool":"1등 상금","buy now":"지금 구매","d":"일","days":"일","deposit":"입금","fee":"수수료","games":"게임","gender_female_char":"성별_여성_캐릭터","gender_male_char":"성별_남성_캐릭터","got it":"알겠습니다","h":"시","left":"왼쪽","loyalty points as fee":"수수료로서 로열티 포인트","m":"m","maximum one is":"최대는","mm to try":"시도할 mm","of":"의","or":"혹은","or login":"혹은 로그인","or with E-mail":"혹은 이메일로","or with e-mail":"혹은 이메일로","points":"포인트","promo_code_dialog":"프로모션_코드_다이얼로그","promo_step_1_content":"프로모션_1단계_콘텐츠","promo_step_1_title":"프로모션_1단계_타이틀","promo_step_2_content":"프로모션_2단계_콘텐츠","promo_step_2_title":"프로모션_2단계_타이틀","promo_step_3_content":"프로모션_3단계_콘텐츠","promo_step_3_title":"프로모션_3단계_타이틀","register_final_text_message":"등록_마지막_텍스트_메시지","restrictions":"제한","should be a positive experience, something that is relaxing and entertaining. While being a wrapped up in the excitement however, it might sometimes be hard to draw the line and know when to stop playing. If you would like to set up limits for your playing activity, please contact us. The following limits are avaiable:":"긍정적인 경험이고 마음을 느긋하게 해주고 즐거운 무언가여야 합니다. 흥분에 휩싸일 때, 하지만, 가끔은 선을 긋고 언제 멈추어야 하는지 알기 어려울 때가 있습니다. 도박 활동의 한도를 설정하고 싶다면, 문의해주세요. 다음 한도를 이용할 수 있습니다.","to":"(으)로","were successfully deposited in your account.":"계정에 성공적으로 입금되었습니다.","withdraw":"출금","Latest winners":"환영-마지막-상금__타이틀","wlc-last-wins__title":"환영-마지막-상금__타이틀","wlc_promo-menu_Live_casino":"환영_프로모션-메뉴_라이브_카지노","wlc_promo-menu_Slots":"환영_프로모션-메뉴_슬롯","wlc_promo-menu_Sportsbook":"환영_프로모션-메뉴_스포츠북","wlc_promo-menu_Table_games":"환영_프로모션-메뉴_테이블_게임","Change email":"이메일 변경","Deposit sum":"입금 합계","Email is empty":"이메일이 비어 있습니다","Entered invalid characters":"유효하지 않은 문자 입력함","I'm at least 18 years old":"최소 만 18세입니다","Login is not unique":"로그인 정보가 고유하지 않습니다","Longer value required":"더 긴 값이 필요함","New e-mail address":"새로운 이메일 주소","New password is empty or not equals":"새로운 비밀번호 입력란이 비어 있거나 일치하지 않습니다","New password repeat":"새로운 비밀번호 반복","Once submitted, a verification email will be sent to your new email account where you will have to click the link to verify it.":"제출 시 인증 이메일이 회원님이 인증을 위해 링크를 클릭해야 할 새로운 이메일 계정으로 전송될 것입니다.","Phone is not unique":"전화번호가 고유하지 않습니다","Please complete the fields below in order to change your email address.":"이메일 주소를 변경하기 위해 아래의 입력란을 작성해주십시오.","Receive information about bonus and action company events":"보너스 및 작업 회사 이벤트에 대한 정보 수신","Receive sms notifications":"SMS 알림 수신","Repeat new password":"새로운 비밀번호 반복","Shorter value required":"더 짧은 값 필요함","This field doesn't match":"이 입력란은 일치하지 않습니다","To continue, you must provide information about yourself in your profile.":"계속하시려면 프로필에서 본인에 대한 정보를 제공해야 합니다.","To deposit funds you must send a desirable amount of funds to wallet":"자금을 입금하시려면 희망하는 금액을 지갑으로 송금해야 합니다","Transfer has been successfully sent!":"송금이 성공적으로 처리되었습니다!","Transfer result":"송금 결과","Update profile":"프로필 업데이트","We have sent you an email with an URL to continue password recovery":"저희는 비밀번호 변경을 계속 진행하기 위한 URL을 이메일로 전송해드렸습니다.","Win amount":"우승 금액","You must agree with Terms and Conditions aswell as confirm that you are at least 18 years old":"귀하가 최소 만 18세라는 것을 확인할 뿐만 아니라 본 이용 약관에 동의해야 합니다.","new password":"새로운 비밀번호"}}